共產黨支援窮人 控制窮人就成功 如果黃圈能夠做到依點

草木皆兵

无产阶级革命